「岩呀」「岩呀」「岩呀」岩撚完未?

好撚柒煩
打字又用, 面對面講野又用
成日聽到有人講真係打撚晒冷震, 尤其係大學生最得最多
有次聽到有條女同人傾偈 用把死人tone係咁重覆「岩呀, 岩呀」
真係柒到冇眼睇冇耳聽

岩呀～岩呀

有聲
屌

[高8度]岩呀！我..都.....係....呀！

啱呀

係呀

岩牙A_A

啱啊

岩阿岩阿

真呀

真心咩

語岩

係呀...係呀...我都覺得係咁

岩你老母

岩呀

對住呢d回覆，我通常都係覆番佢啱啊啱啊啱啊啱啊
等佢地知道有幾煩

呢句真啊

岩 呀

啱

岩你老母，字都唔識打

對呀 對呀

個岩字變到好奇怪…
係咁寫㗎咩？

「岩呀!」「岩呀!」「岩呀!」

巴打今晚唔使訓

岩呀😊

岩牙

電腦用舊速成出唔到啱字
所有岩呀岩呀

係真

啱呀

arm ar

樓豬岩呀

That's right!

岩呀~~~

錯呀~ 唔係咁樣
係岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

滾動岩呀

岩牙岩牙岩牙岩牙岩牙岩牙岩牙岩牙岩牙

講黎hea人架姐

屌你老母

酸?冇得同女傾偈 比人重覆用把死人tone音係咁重覆 「啱呀，啱呀」

樓豬講得arm !
正評 ！

岩你.....

v. g v

仲有一句 啲人講親咩都應"真既"!?

唔係....

岩呀 Ching

我知,我知

arm arm arm li arm li arm ar

睇到覺得個岩同個啱字好怪

系

岩呀, 岩呀

Armar

堆呀

岩牙系牙吾錯牙清

語義飽和（英語：semantic satiation），又稱字形飽和、完形崩壞（日語：ゲシュタルト崩壊，德語：Gestaltzerfall），是一種心理學現象，指的是人在重複盯着一個字或者一個單詞長時間後，會發生突然不認識該字或者單詞的情況。此過程僅為暫時，心理學上認為其原因是人的大腦神經如果短時間內接收到太多重複的刺激，就會引起神經活動的抑制，造成對常用字突然不認識的現象。

真心呢～

岩啊岩啊,大岩蛇咩 屌你老母

有聲

睇標題以為樓主diu 人用岩唔用啱

岩呀～認真呢

連岩字都要反

錯囉

啱呀～

成日講

睇得太多岩 唔認得個岩字

啱佢老母咩，真係好煩
講講下嘢冇頭冇尾無端端喺到啱啊
個腦應該係無撚用先會係咁講啱啊

岩佢老母咩2017年喇

arm呀arm呀

岩呀 岩石呀

有無諗過係你自己講左d odd野，令其他人唔知道點應你好先咁講

咁你真係岩 冇理由話你錯架喎

Un 呀 ching

不嬲既同岩都打得架啦

囗吾亻系囗甘口牙

係啊係啊

好波

嚇死我睇標題以為依家啲人係現實世界唔識發「啱」字正音，係到「岩」「岩」聲
原來係5p字

講哦字好似太死板無禮貌。

「啱啊」 一樣意思都係無聽你講野/覺得你講啲野都on99 但字面正面同語氣上揚，比人一種好似認同緊自己既感覺。

成日比人答「啱啊」既巴打檢討下自己啲話題

有個中同日日同佢講親咩都啱呀，
話佢on9又啱呀，
明明講緊唔同立場又啱呀，
煩到呢！

咪係 煩到死 岩你老母

認真呢？

樓主講得岩

岩你老母
垃圾5p字

樓主啱啊

岩岩巉巉

以為屌緊錯別字

岩岩岩岩你老母

啱呀清

啱呀～啱呀～

岩你老母

Arm 係手臂

岩石

仲有係XX呀哈利

岩啊~岩啊~岩啊~

樓主 你岩

本身好少用呢個字 奇奇怪怪咁
但一知道好多ON9仔用 就忍唔住 依家成日玩野係咁講 好爽

Armor

啱啊, 樓主高汁

吖屌 你又岩喎

arm ar arm ar

成個post好嘈

對唷～

岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀

啱呀
真心咩
即係咁講

果啊 果啊 果撚完未

:岩丫 岩丫
:岩你老母

甘刀嬲==

巖牙清

啱呀 啱呀

啱呀屌你

叻喇叻喇

仲有 真

覺得俾人hea緊

55

呢個真

聽到好撚煩

岩呀
啱石

你係呀希...?

認同你又唔得

「認真呢」先最撚煩

啱呀今次啱聽

岩呀 樓主

清岩牙

岩阿 呢個真

一開始以為樓豬想糾正個啱字

岩啦 就係咁

癌呀~癌呀…

真係好撚柒煩 岩岩岩 岩佢老母

岩呀，真係好撚柒煩

吹咩

岩啊 樓主

岩呀 駁唔到

岩牙清

岩岩好牙

岩呀 未撚完呀

岩啊

最撚憎呢句

arm ar ching
ho lum fan